我終於明點解熱刺成日唔洗被吹罰

因為球例係唔apply落狗到嫁

唔怪得沙卡唔洗罰

我有話佢唔係狗咩？
但你地開狗場嫁？

唔怪得你地成隊今場都冇紅

我地成隊都係狗 就梗架啦

又轉移視線

熱狗強項

唔係以為我想說服你地支持熱刺牙 傻仔

咁咪岩囉
都算叻嫁啦，做狗做到識打mma

係

你都係

我以為係收買咗足總

你都係我隻狗炸手足

你傻撚左？

岩啊，認錯咪好囉

咁你地就收撚皮啦，
無唔無恥啲啊，支那落黎架？

男人老狗你肯認狗我覺得可以, 10分

講無恥邊夠你地無恥 踢完腳話打狗 做球迷做到肉酸到咁

惡撚到

睇下幾易就釣到

我要求比番球12碼阿仙奴 分明係華湯根既氣場搞到球王美羊射失

踢完心口又點計？

我地狗竇屌佢mma又扮睇唔到

黑人？

on9仔 重射就梗 但重點係佢唔早入去，補射邊有咁快返到去守，球例set黎係有意思嫁，用下個狗腦啦

岩 所以我咪叫重射

唔識字定係點

咁你地應該好忙，成場都要屌，點解你仲有時間出黎吠？

咁你講氣場把撚咩on9仔

因為完左場

唔係氣場都諗唔到點解美羊唔入 真心

佢廢囉，廢就球例唔洗用？

隊隊d 12 碼都係未踢衝晒入去架啦
不嬲條例都廢

咁你幾時去信叫佢重射

好多都有重射

好心熱狗就收下把狗口啦乜撚盃都冇隻係到串柒柒

邊撚個得閒mon9你地？
係你地先咁得閒日日入黎睇我地講女

想知仲有邊隊係

自己搵下d 12 碼片睇啦

人地好撚多杯嫁

其實真係得你地熱狗先講得出球例係廢咁無恥

人地頭頂, 插眼都冇事啦, 區區一個人唔小心快左一步衝左入禁區咁小既事點會有事

大撚把12碼咁樣走左出黎冇重射啦弱智西

我熱痛失兩分呀

是但係youtube 搵d咩top 10 12 碼睇，入面一半都未踢衝晒入去啦
你快d 屌晒人地老母啦

因為入左呀嘛
係你地認為廢既球例入面寫明入左唔使重射架

熱狗仔杯都無

你真係唔識嫁WOR 你睇完球例先再返黎吠

你鐘意啦 唔鐘意咪去信重射

(連球迷)

唔係唔係,唔係咁既
唔係嘈唔嬴就走去叫人去信既
俾D POINT黎好嗎?

原來你係熱刺球迷? 除左你 冇熱迷係狗

真係未見過

利申睇左18年波

球例剩係你識咩
我係想帶出好多12 碼球證都好少理
youtube 果d 入左攻方老早衝入去咪又係唔重射

我咪比緊POINT你 眼盲?
大把12碼唔入冇重射 你話係因為入左?!?!??答緊D乜比我?

大撚把重射啦傻閪

真係辛苦你一個人係度頂住, 見到你就辛苦
睇你分分鐘都唔知自己講緊咩了

大撚把12碼咁樣走左出黎冇重射啦弱智西

射失?個失字你食撚左?

是但搵條都大把，你睇果d係西瓜波？？

12碼射唔射入 兩邊球員未射就入黎都可以吹架 低能仔 射入左你就當冇事 射唔入又嘈要重射?!輸打贏要?

球例唔應該得我識, 而家係你唔識
先唔講你搵唔到出黎證明, 盲算係有, 都要吹尻你啦ON9

The player taking the penalty kick must kick the ball forward; backheeling is permitted provided the ball moves forward. The ball is in play when it is kicked and clearly moves. ... If a defending team player (including the goalkeeper) commits an offence and the penalty is missed/saved, the penalty is retaken.
Law 14: The Penalty Kick - The website for the English football ...

發覺熱狗啲邏輯同廢老藍絲差不多
唔鐘意支那呀？移民囉
覺得黑哨呀？寫信投訴囉

潛撚左LU 冇野睇LU 訓啦柒頭

If there is an encroachment (Being inside the penalty area or in front of the penalty mark at the time of the kick) by the attacking team and the ball enters the goal, the goal does not count and the kick shall be retaken.

唉

你等等先,停一停
the goalkeeper or a team-mate infringes the Laws of the Game:
if the ball enters the goal, a goal is awarded
if the ball does not enter the goal, the kick is retaken; the goalkeeper is cautioned if responsible for the offence

2019年啦, 主人可以帶狗仔返下學

唔洗quote 球例我知，我都識，條片頭2 球已經無吹啦
講撚到呢場先係咁，收皮先啦你

搵緊球例俾你呀

得閒就抽時間睇睇,當識多兩隻字

咁佢又可以駁 喂人地唔吹唔代表呢場可以唔吹
總之關於我地阿狗得益就要比

依家邊個唔識球例
你講到球例咁撚神聖，都無人跟
自己睇下我上面post 條link 啦
求其搵條已經大把無重射，大把球證唔理，屌撚晒佢地啦

唔係呀, 你真係唔識呀大佬

睇左片未呀？？傻9
我一開始都係想講好多球證唔撚理

所以咪去番原點 我講緊大撚把12碼咁樣走左出黎冇重射

你係射入左既就唔洗出黎嘈啦 ON9

熱刺黑完有咩冠？

球例有寫咩為之越位,又有寫咩為之12碼重射
你話球證按唔按照判係一回事,但佢寫得出就有利用既根據架啦
大家按本身公平既球例對一個判決提出異議有咩問題?

我地利狗黑完都未有冠啦而家 挑

Sorry有歐聯

無講條例無意義
只係帶出球證好多時無視呢種情況

臭蟲論源於20世紀中國著名作家魯迅寫於1933年的文章《外國也有》。文中魯迅諷刺當時的中國人，被批評時會聲稱其他國家也有同樣的錯誤，來掩飾自己的錯誤；其名句：「凡中國所有的，外國也都有。外國人說中國多臭蟲，但西洋也有臭蟲。

同你邏輯有咩分別？

波台個個都係呢個邏輯啦
一講黑哨，就話邊隊都黑哨
一講mma，就話邊隊都mma

兩件事唔可以比較,12碼重射個比較係有就有同無就無,好明確
黑哨,MMA呢D比較要睇程度,好多隊都可以MMA,但熱狗係MMA既CHAMP
一件事係有明確結果, 一件事係睇程度,明未?

其他人有冇用我就唔清楚喇
不過見你係呢個post就用到岀身入化

嗰啲一係入咗一係射咗出界，不過今次早咗入禁區封埋人地個補射呀

算啦, 佢地撚會明咩, 唔洗哂心機啦

熱剌咁樣打狗又唔啱嘅......

小朋友今日先睇波？

球例講黎把黎咩

每樣野都可以比較？ 拎12碼行入去同其他野俾

沙加腳底向上踢 要紅啦，屌左未？

垃圾阿狗為屌而屌 無撚聊on9到話入左12碼先唔吹，睇多幾年波先啦

踢波唔撚講球例 唔通講你老母個臭閪咩

講球例kane球12 碼判得好合理

第3點先岩用 唔係第2點
嘗試埋門 傳波已經傳左出黎 已經attempting to play the ball

癡撚線 原來未來熱已經可以無視球例比賽

個艾力神堅戇鳩
唔夠人講就會封鳩人

柒撚到
唔夠講就拉痢落水
同49000有咩分別

不如你睇多次foul果刻個波係邊，kane對腳都未離地，佢只係moving towards the ball, 連attempt都未做到就俾細梅推跌

熱刺成隊波上至班主領隊球員下至球迷都係閪人

有晒球例都為屌而屌
你仆街死啦

睇多左幾次 都覺得係 個波都墜緊落黎 前面高斯尼都起左跳到半空 Kane係跳起離地就比細梅推跌 已經算attempting to play the ball

衰撚過獌狗好撚多
獌狗起碼有冠軍
熱狗乜撚都冇都咁撚嘈

咁都有得嘈越位
係咪痴撚線
可以是非顛倒成咁

熱狗係連燈臭曬好大程度係因為條傻閪

佢真係犯眾憎
邊隊輸波都關佢事